開始宣傳香港冇出錢起港豬澳大橋

中國人智商合理表現

國格咁撚柒衰 唔怪得行去邊 都比人憎到邊

證明支共洗腦一流

深圳地鐵集團 ？

黑人問號

幫香港人打大鱷
幫香港人抗SARS
自由行CEPA送大禮
壓住深圳唔超越香港
起橋鐵路都係大陸出錢

你睇樓主一堆負評
平時長期日日夜夜係時事台翻工班捭晢契弟沒入來回應
就知人其實可以好蠢
洗腦好有用,講多幾次歪理就會成真

林鄭塊面比支那人兜巴兜巴打到腫晒

呢個post一定要推，屌你老母成班nds真係以為香港係因為共匪先搞到咁好

原來佢唔止吹條橋係深圳出錢，連港鐵都係深圳出錢

所以fake news都係現今社會一個需要面對既問題
總有d人上網睇到乜就以為係真

唔好笑
謊言講講下就會變成真

大家唔好開條link！ 個網站會話「LIHKG 想啓你的支付寶」

你唔撚用支那寶咪無囉

呢個POST係高登咁靜既場
得到迴響都幾大,而且各個都覺好嚴重,但同上面班生蕃傾係對牛琴彈

係度?
證明香港愈來愈無得救係有原因

成班打曬飛機 但得一個睇到將來會發生咩事

重有免費水電，低價供應特供新鮮蔬菜食品

使左成千億仲死左十幾個工人然後同我講香港無付出過黎起呢條垃圾？

因為你嘅錢，即係我嘅錢
我嘅錢，都係我嘅錢
你出錢，咪即係中國出錢

呢啲垃圾
乜鳩都唔識
係中國呢啲垃圾國家入邊都係最低層既垃圾
無撚用架
淨係識上網鳩up

沙士係香港風土病

屌嬲...

是但啦
佢地唔保持住呢個知識水平點同香港人拉得開個差距

仲有03沙士後香港百業蕭條，靠大陸自由行救命

仆街，條街越來越多大陸哩，屌你老母

識玩應該跟佢哋論調喺香港大力宣揚

免費供水供電
金融風暴支那俾錢擊退
高鐵港珠澳香港無俾個一分一毫

香港啲官唔回應咩?
即係有官員落格, 所謂嘅高價買水係香港官員講大話!!
港珠澳話幾多億究竟俾高官貪咗去邊!!
港鐵唔需要孭飛憑咩加價!!

甚至沙士源頭喺嚟自香港, 佢哋話係我哋跟住佢哋風向,
即當時香港官員有冇通報支那出事, 香港邊個官員要為支那死咁多人負責!!

推

呢隻係馬

唔止
我見過一個誇張既係有人問點解中國會比日本人免簽證入境
(少國家比中國人免簽，但中國都好少比免簽人)
大把中國人話係因為中國用香港可以免簽去日本而換日本人可以免簽去中國
唔止一個人咁講，上網睇大把

大陸人只係適合活喺自己世界
互聯網幾流通
資訊幾發達都無助開發呢班生蕃土著

愚民教育

都咁多年支那人仲係覺得自己係世界救世主

相反香港完全無幫過支那

四川官員表示沒看見港人捐款
一年後，TVB的新聞特輯中，一名四川官員，表示港人沒實際行動，她沒看見港人捐款。結果令不少港人感到好心像雷劈。在5年後的2013年四川大地震中，很多港人因此矢言不會再捐款。

中國免簽證待遇日本人：2003年9月1日
日本免簽證待遇香港人(包括BNO及HKSAR)：2004年4月1日

關乜撚事

咪返大陸宣揚香港唔獨立就只會免簽香港而唔會免簽大陸，因為籌碼用盡哂，香港人成為最大贏家

講真大家打9up戰，佢地乜都拉去講香港廢，我地咪乜都拉去講香港獨立好，唔撚使理有幾多成真

生活喺個鬼國面對現實好易精神崩潰
梗係自欺欺人

唔奇，我有北方朋友黎到香港同我講上面話97前香港好窮，回歸後先有咁多高樓大廈，然後我有帶佢睇有建築年份既樓

曼德拉效應

共匪個匪字冇老屈佢，只係識偷呃拐騙

同d鄉下仔認真有用嗎?

果班鄉下仔一係腦生草一係被洗腦

不過我真係想笑.港鐵係深鐵既下屬機構

燦神狂食漢堡包果時既香港.深圳都唔知係乜地方

支那狗講到香港咁差 放生我地 由得我地自生自滅啦
香港係咁撚垃圾嫁啦 咪撚再黎啦屌你老母

依班撚屌

乜野係規距都唔知

拆咗去囉

死親果d都好撚慘

好似有個失足既外籍工人

有條帶阻住左佢逃生

夾生浸死 ,客死異鄉

依條爛鬼橋真係有血有汗

港豬噢又關港鐵事咩？

又要憎香港又要人哋併入去中國 支那成日都口不對心，變面快過川劇

香港出左差唔多一半錢都比人講到冇錢出
貼錢起舊垃圾不特止仲要比人當乞衣黐飲黐食

要搵人整個list，寫下香港幫過大陸啲咩

咁下年開始啲維修費麻煩你地負責。
條爛橋當香港人送比你地

佢地唔係憎HK , 係憎HK本地人呀! 佢地恨不得趕走哂HK本地人霸佔全HK

香港好窮
條橋維修費唔俾架啦
多謝中央政府

我上海同事話佢地聽到連退稅都係中央政府退俾我地，19大時通過咁話

明明深圳地鐵係港鐵有份起，家下班支那人話港鐵係深鐵屬下

香港幫支那就應份
支那幫香港就要不是支那......

叫d支那人唔好黎重好啦

呢排係深圳做野同啲人吹開水講呢條橋
上面班契弟真係個撚個都話條橋係中國出錢起

每日都刷新我地對邏輯同智力下限既認知

最慘就係佢地以為自己好醒，其實豬頭炳

成個国家都戇撚鳩

D藍絲廢佬維園阿伯以至港共賣港賊離地撚甚至西方白左所謂既14億人市場咪就係呢班垃圾佔大多數囉

黎緊仲有明日大嶼

正常喎
以佢地嘅視野

調返轉深圳班賣國貪官賣咗條綫俾狗鐵就有

我屌佢地班支那老母 講起sars就嬲 如果唔係支那仆街 香港嗰陣點會死咁多人

到底受到咩式教育先可以變得咁腦殘